比黑社會打，比狗西亂拉亂打，仲正面同佢玩？

xx: 民意好緊要架千萬唔可以亂黎，要光明正大比人拉，要唱歌玩貼紙打低政權